新華社：勸美國人學好普通話，日後將被中國統治時求職多一點競爭力。

新華社：勸美國人學好普通話，日後將被中國統治時求職多一點競爭力。

Link?

source?

十分認同

又開工

有冇大佬開班教普通話